［艾雲尼］收到天文台消息，聽日一定8號！

後日9號
星期日就10號
星期一11號Tim

其實呢 好撚悶呀

今個月尾30號

好撚好笑啊屌你老母

傻仔